{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 강애산애펜션(휘닉스파크 차량 10분) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりませんので、公共交通機関や自家用車をご利用ください。 予約した人数以上で追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ペンション内のペットの同伴入室は許可されますが、拒否される場合があり、払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってご利用ください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 ご迷惑になる娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。 一軒家ペンションで家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 客室にはIPTVとWiFiが設置されており、インターネットを便利に利用できます。 バーベキュー場には冬にはストーブが設置されており、バーベキューができます。 コンビニは車で5分の距離にあります。 ペンション内に駐車できるスペースがあり、フンジョン渓谷が近くにあります。 周辺の観光地は割引券で提供され、ハーブナラ、平昌と大関嶺牧場、蓬坪李孝石文学館、孝石月光丘、スキー場リフト、ラベンダーファーム、人形博物館が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。公共交通機関や自家用車をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以上で追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数以上で追加される場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生することがありますので、ご注意ください。最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション内のペットの同伴入室は許可されますが、拒否される場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってご利用ください。客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為についてはどうですか？",
            "answer": "ご迷惑になる娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションで家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。客室にはIPTVとWiFiが設置されており、インターネットを便利に利用できます。バーベキュー場には冬にはストーブが設置されており、バーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはコンビニがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションから車で5分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地には割引券がありますか？",
            "answer": "はい、周辺の観光地は割引券で提供されています。ハーブナラ、平昌と大関嶺牧場、蓬坪李孝石文学館、孝石月光丘、スキー場リフト、ラベンダーファーム、人形博物館が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 709
    }
}